[買嘢撚] 你係邊範人

正： 各取所需撚
其實買嘢嘅價錢， 只係唔同人有唔同需要啫，唔一定要揀最貴
負： 平嘢冇好貨撚
貴果啲一定好d，便嘢都唔知係咪偷工減料。